# სახელმწიფოს მმართველი ზნეობრივი ადამიანი უნდა იყოს

## იმსჯელეთ როგორ არის ეს პრობლემა გადმოცემული ტექსტის მოცემულ მონაკვეთში

## იმსჯელეთ, რამდენად აქტუალურია ეს პრობლემა დღეს

სიტყვების რაოდენობა: $word-count

---

